丁可欣呢隻臭雞上到位就係因為香港充斥著好多無尊嚴既狗公抬舉隻臭雞

突然咁撚正氣

狗之將死

狗都唔吊

納dee幾時帶我上深圳食狗肉

應該話港女變到咁高鬥、厚顏、拜金都係因為班低賤狗公

其吠善也

老衲- 不嬲都鍾意開晒正氣同人民日報/蚑那兩邊嘅post
不過正氣post先係講真話，對家係假膠post

吊起佢可以呀，屌佢就咪撚搞

我屌

係正既 成個湯唯咁

屌你老母
有毒㗎

臭雞欣

啱架啦 起恭喜八婆個page到留個靚言啦各位

快啲坐監

臭雞！

臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！

含撚欣

條含撚婆真係倒米

<突發>網民爆出丁可欣(火雞姐)同樣是欺凌者弟弟IG

全家都唔係好人